{
    "_links": {
        "self": {
            "href": "http:\/\/default\/node\/75?_format=hal_json"
        },
        "type": {
            "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/node\/bloque_de_contenido"
        },
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/bloque_de_contenido\/revision_uid": [
            {
                "href": "http:\/\/default\/user\/1?_format=hal_json"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/bloque_de_contenido\/uid": [
            {
                "href": "http:\/\/default\/user\/1?_format=hal_json",
                "lang": "es"
            }
        ]
    },
    "nid": [
        {
            "value": 75
        }
    ],
    "uuid": [
        {
            "value": "9d5bbf80-ed2c-43bb-b8e2-a4c7670aced4"
        }
    ],
    "vid": [
        {
            "value": 75
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "es",
            "lang": "es"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "bloque_de_contenido"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2018-05-09T14:28:20+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "_embedded": {
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/bloque_de_contenido\/revision_uid": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "http:\/\/default\/user\/1?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/user\/user"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "cff3e715-1018-4d0f-9060-44e13e57161e"
                    }
                ]
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/bloque_de_contenido\/uid": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "http:\/\/default\/user\/1?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/user\/user"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "cff3e715-1018-4d0f-9060-44e13e57161e"
                    }
                ],
                "lang": "es"
            }
        ]
    },
    "status": [
        {
            "value": true,
            "lang": "es"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Espacios libres de discriminaci\u00f3n",
            "lang": "es"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2018-05-09T14:28:20+00:00",
            "lang": "es",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2018-05-09T14:28:20+00:00",
            "lang": "es",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false,
            "lang": "es"
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false,
            "lang": "es"
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true,
            "lang": "es"
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true,
            "lang": "es"
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": null,
            "pid": null,
            "langcode": "es",
            "lang": "es"
        }
    ],
    "rh_action": [
        {
            "value": "bundle_default"
        }
    ],
    "rh_redirect_response": [
        {
            "value": 301
        }
    ],
    "body": [
        {
            "value": "<p>La discriminaci\u00f3n es un problema real en Costa Rica. Pero tambi\u00e9n sabemos que existen espacios d\u00f3nde podemos sentir seguridad sin miedo a ser discriminados y los aplaudimos. Si conoc\u00e9s alg\u00fan espacio libre de discriminaci\u00f3n, escribinos.<\/p>\r\n",
            "format": "wysiwyg",
            "processed": "<p>La discriminaci\u00f3n es un problema real en Costa Rica. Pero tambi\u00e9n sabemos que existen espacios d\u00f3nde podemos sentir seguridad sin miedo a ser discriminados y los aplaudimos. Si conoc\u00e9s alg\u00fan espacio libre de discriminaci\u00f3n, escribinos.<\/p>\n",
            "summary": "",
            "lang": "es"
        }
    ],
    "field_tipo": [
        {
            "value": "espacios"
        }
    ]
}